娛台已死 白頭空降閪Redebut都冇人講?

條躝坦都幾撚唔知醜 仲敢出嚟呃飯食
白頭佬 屌你老母

星船咁shameless都有既…

有晒前科啦 推牙禿牙真去性款待pdnim 都做得出

😳咁黑法？

負皮咗啦
呢啲垃圾wfc

唔係有好多GAY佬咩

娛台大部分真絲黎=.=

白頭佬 今次染咩色

法國愚台首席白頭佬Fans仲未入嚟

咪老屈死on9

呢個真=.=

你噏乜柒

就係等緊你入嚟 點知講呢句

block撚咗佢

咁絕情=.=